點解啲廢中廢老咁鍾意雙手擺後面

行路,企時都係咁

扮自己係高人/領導

行路仲要唔識打側身，明明唔夠過都仲要正面撞鳩你

六七十年代d人係咁, 著裇衫西褲果d廢老多數係本地人, 著到好烏where果d多數係新香港人

扮勁

都係唔好同佢硬併
廢事一撞骨頭散

中佬廢佬最撚鍾意，當正條路係佢行晒咁
你側晒身過佢都仲大模廝樣咁行仲要hi一hi你
勁黑人憎

骨質+肌肉流失條腰開始彎咪擺對手喺後面先平衡到

五十肩, 放喺後面舒服d

因為佢地唔係好似你咁係一個風度翩翩嘅出色男人

一定比力撞鳩佢

驚畀人屈非禮

係幾串
不過佢地純粹係慣左

因為廢老成日俾人喺背後屌，所以雙手放後護住朵菊花

女人一樣，尤其c9
要人讓佢，d 就位差到仆街，
明明佢行出多半個身位就冇事
咁大條路係都要係你身邊hi過或直情撞到你d

見親呢d會同佢鬥撞，之後就會好似撞到牆咁大叫

手足

人如其名

樓主死全家